高鐵回程列車靜蠅蠅 乘客消失了

《蘋果》記者今日在廣州南站直擊首日通車的廣深港高鐵香港段運作情況，現場所見大致順利，至下午5時，記者購買了下午5時35分開出的G6537班次，直達九龍的高鐵西九總站列車車票，但當時16卡車卡絕大部份未滿座，只有五分一的3卡車卡滿客，大批乘客消失了，似乎跟港鐵預計日均乘客8萬人次的目標的有大段距離。

記者購票時發現當時G6537班次列車仍有2等坐票發售，但其餘時間往香港的高鐵列車只有少量2等坐票發售。其後G6537列車準時開出，記者在16卡車卡巡視，發現當時列車上載有約300乘客，但全部乘客被編排坐在第11至第13卡的3個車卡，結果其餘13個車卡部份空無一人，部份只坐數人，場面十分冷清，靜蠅蠅。其後高鐵列車在內地路段時一度以301公里時速行駛(香港段最高行車速度每小時200公里)，稍後於傍晚6時22分抵港。

我最期待的畫面出現了
陸續有來

班阿叔都知on9唔搭

叫支那同港共日日搵啲老臨去坐

直達車都搞成咁 玩完

又有踩港撚!

其餘13個車卡部份空無一人，部份只坐數人，場面十分冷清

第一日已經最多笨柒架啦，都咁

改黎做運貨啦

運櫈

支那狗運水貨都嫌麻煩啦

可以拍恐怖片

全車滿座

好快有長者小童2元優惠
差價港豬找數

新屎坑都咁

載空氣

千億工程

仲正wo,無人一齊逼

車空氣

支那狗呢？去撚左邊？

番去坐監啦

運空氣

運吉

我想知所謂促進經濟帶動經濟
係咪指帶動大陸經濟？

通常頭一個星期最多人,之後越來越少人
事實上去到圓方都唔方便,轉車去尖沙咀旺角都煩

運送中國新鮮空氣到港

高鐵歇後語=搵鬼搭

應該途中見到毛主席，俾毛主席邀請作客。

送禮專車

洗頭鐵

臨時演員都要抖抖氣嫁嘛

改做淘寶運貨，包郵到香港大陸段啦

西九站自取免郵應該會人山人海。

高鐵根本無可能回本
可能連管理費賺唔番

2008年都知既問題 今日如實反映出黎姐

格硬通過撥款起 咪政治任務大於一切囉

用嚟運水貨？車票貴到咁，真係運奶粉都蝕本

啲人去咗中蟈就出唔番嚟

行李尺寸限制，運唔得多水貨

LMAO

史上最貴鐵路
史上最少人坐

一個月會蝕幾多錢？
計唔計入可加可減

初初西鐵咪又係無人搭，到依家爆到pk

用黎運銀紙試去咋俾你地低賤港豬搭呀

話哂都割左地 唔包郵即係點 ？

蝕撚死佢 之後股價大跌就啱
等班收息廢老連棺材本都蝕撚埋

臨時演員返哂支那？

支那狗都唔係蠢
不過高鐵黎緊應該會轉出d比支那人嘅優惠跑靚條數
例如大額補貼優惠
不過條底數一撚定要港共政府包底

傻豬黎
你估膠鐵真你用黎運客咩
係為左方便運d公安過來跨境執法咋

駁5刀

下，唔係成車滿曬咩

大白象

高鐵快運

支那執法區, 唔拍得鬼怪野

一日半日冇意思既，睇一年後數據

陰公囉
咪又要我哋找數

我懷疑有部份乘客都係請返來

9up 唔洗本
另外，西鐵初初最遠只去到南昌

高鐵班職員搵到份筍工啦，workload低到咁

交稅真係把撚

笑撚到仆街
[url]

只係收左半日錢,下晝仲同你扮乘客咩

用咁撚樣用香港啲錢
佢地gdp 真係爽
日日搵蝗坐車就得
解決幾十萬就業問題
香港豬埋單

連啲老百姓都得罪埋
今朝睇新聞見到班大陸人都好躁

一個月成本8000萬
你話呢
高鐵蝕錢唔通會扣起高層嘅人工填咩

仲要激嬲埋去搭嗰班

唔洗拍，收工時間日日都係

迫撚過九龍塘都似

咁搞過關的確快

成個關服侍幾個人

政協式享受

「唔撚搭！」

用黎運貨好過

新屎坑有三日白，新高鐵得三個鐘

拆撚左佢 再起過
gdp up

屌
蝕錢又係我地補貼埋單

有sf 你估高鐵可以運得幾多野
同埋個關口解決唔到個流量
癲係上黎港共拆關口 中港一家親
淘寶超平連費衝到貨落黎香港
高鐵可能好撚有得賺

啦
反正都係比大白象
運撚晒D廢老上大陸再運落黎

唔好迫住香港D巴士地鐵
叫做好過無啦

講親老百姓 蝗味濃

真係諗得過

被提

得班支狗會搭呢啲車

今日港鐵講左有七萬人次
姐係第一日連八萬都無
過多排一定收皮

你錯喇
高鐵係唔會有損失既情況
政府會補貼所有損失下既開支
唔會賺 因為有納稅人繼續埋單

利申非打手 只係有fd做港鐵聽過佢講

高鐵同直通車同一做法
平時佢地只會逐卡逐卡黎賣
例如一列高鐵有10卡
有5卡預先左任買
當5卡爆左
先開賣第6卡
如此類推
你或者會問點觸唔一次過10卡開賣
因為列車要有服務員
如果開多幾卡
就要增加服務員
所以用上面方法
將乘客迫係同一卡車
減少服務員開支

遲啲係咪會有廢老學生小童十蚊來回優惠套票

以後邊個敢影空車，打橫車返你上中國

新屎坑最多人湊熱鬧都搞成咁

冥通快車 十蚊都不屌

減票價
可以一試

有中國式cap圖

所以就出現某幾卡勁爆
某幾卡無人既情況

直通車一直都有呢個情況

又慢又貴，搵鬼搭咩

其實有冇人坐對佢地冇所謂 最緊要洗到錢起到出嚟 過左海就神仙

到時一車車公安城管運落黎搞搞陣

100,000,000,000
千億工程 港豬幾十世都搵唔到既錢 送左比大陸

新屎坑 第一日就咁臭

其實好撚正常
九州新幹線都勁吉
人地重係開八卡

香港一嚟就十六卡, 根本就多餘

遲啲用黎運解放軍阿屌你老母

少人搭就最好
不過坐兩卡都等於三四架直通巴

第一日都咁

其實諗黎諗去，我都係覺得....得旅行團會用得着高鐵

唔係9吹
真係咁啱有fd係直通車做
講起先知佢地做法

下午時段都唔係高峰期, 大把位
朝早 點差都比 旅行團比咗大部份飛

無喇無喇又要加價

中秋係少人d 去香港
不過就算係平時，去港澳o既強國人都唔會無啦啦多撚左，除非港澳通行証批多左好多人黎，唔撚知正苦點撚樣計到回本。

一千億既垃圾

幾多人搭
洗左幾多錢
呢個唔係重點

重點既係
香港境內有支那管轄區
唔洗幾耐只會越黎越多

真係好弱智

無底深潭

連埋淘寶真係一次過增加支那批發香港零售既競爭力

當年應該起響錦田副都心

似乎巴打捉錯重點
個post擺到明講緊mtr話每日8萬乘客
宜家8千都未必夠數

日均八萬人，講笑咩

唔知呢
反正我計過之後唔會坐
只係睇到蘋果話「16卡車卡絕大部份未滿座，只有五分一的3卡車卡滿客」
所以先咁講

這是正式通車的高鐵嗎

車費咁撚貴
行李多限制
邊有得賺

一早就知會無乜人坐

運兵

係咪要多謝”放棄吧“ 個個啊伯教精曬其他啊伯 搞到高鐵要拍烏蠅

咁你所講既野同蘋果講既野係有關但唔係有衝突
佢係得五分一滿客 即係有五分四係未滿客
未滿客=高鐵需求並非同mtr,政府吹到咁大
咁變相係政府,mtr又一次錯判需求起大白象

幾百億大白象

遲啲會用行政手段逼人搭

第一日一定請大量老臨做大龍鳳

你唔明人講乜?

人地話你咁講都無辦法解釋到班車無乜人搭既事實

若果真係多人搭既.就唔會咁易出現到你講既情況啦

同埋依加係得三分一有人座

支共目的係運兵

折墮 掟成千億落海

乜你睇唔到有人咩⋯⋯

咁貴搵鬼搭？

搭火車去羅湖同落馬洲去深圳來回車費都平過搭垃圾膠鐵
啲死廢中廢老係都要拎搭膠鐵黎打飛機刷存在感

你就想一千億
今日開始每日燒既銀紙積落黎仲大

其實都幾on9 單程去北京都千二 咁我搭飛機唔好

飛機就算delay，喺機場上多陣網唔好？
再耐啲仲有得賠

唔撚搭！！！！

過多幾個月就個個都搭 港豬

成單野根本係笑話黎

鬼節過左冇乘客好正常

800億

幾時CUT紅鋤直通車

情況就如以前既西鐵一樣
起個時個個吊
起完無人坐又吊
。
。
。
。
。
。
。
到而家車車爆都係吊，係吊上唔到車

我都化化地，做乜都係比人吊

你都 on 㗎
西鐵係屌廢

你高鐵幾時加錦田站畀你跳？

呢個post大把漢奸

係囉，岩呀，西鐵廢到呢。。。

1000+

諗下都知冇撚人會搭落黎
大陸人黎香港幾換麻煩，要搞證，仲要限次數
邊會有人成日黎，班官真係on99
留名等睇假財報

某日左報頭條：高鐵潛力未盡發揮 削直通車集中資源

你地試諗下 高鐵網絡帶動香港經濟
廣州既朋友黎香港戲曲中心睇場粵劇 幾咁快樂

唔知附近加租嗰啲業主點睇呢？

運金

又有賣港撚！

運解放軍
直達西九

嘩，乜咁少人咋？

佢回程冇人坐姐
上面應該冇林鄭咁大力宣傳
過多排咪又係迫爆
諗起一車車大陸人落黎人都癲
本來都好撚多大陸人

你知太多了

真係九唔撚答八

洗撚你班柒頭諗點run咩
直頭執9左佢啦

遲下工聯會民健聯就會搞好多旅行團一車車咁送班港豬上廣州玩 做靚條數

你吸埋我果份

尋晚8點坐河蟹號返黎，一個鐘內都係得企位

價錢決定一切

利申，唔搭高鐵，唔想死

話唔定真係叫班成日無野做既蟹軍坐膠鐵當返工

係咪有2蚊車？係就日日一大堆廢老幫趁

不嬲政治任務黎, 話有需求不過係9up出黎呃D維園呀伯既藉口黎

廣州人話廣州東直通紅磡仲方便
搭多九個字車特登去高鐵真on9

解放軍專車

他朝一日運解放軍落黎震壓

戇能99地鐵尾班車夠無人坐啦，你地又唔噴？

廣州東同紅磡轉地鐵去各區更近更方便

唔識睇字？下午5點都冇人搭呀
地鐵尾班車幾點呀？

噴你老母咩死返支那啦

供咗千億，你話呢
香港人一蚊都無

唔包老臨回程車票

工程人員有份食架
講到一蚊都無

大陸老臨平，單程搭上去散水
私煙個啲死頭又可以執多口口啲

咁做唔做依個工程都有飯開架啦

條膠鐵就好似落釘咁, 求其整色整水霸住先
共慘黨志在開到個頭割香港地, 之後就好似 cancer 咁不斷擴散

遲下到中港碼頭 港澳碼頭

留意返全個香港段唯一露天果part 就喺石崗軍營隔離，一定有軍事用途

大陸高鐵要國家補貼先有人用
港鐵市場定價緊係拍烏蠅

成千億可以造幾多個人工島起幾多單位？同埋人地一帶一路有大陸低息借錢幫人起，人地政府可以反檯起起下唔起，我地自己就硬食無得say no，剩係識得恰9香港人

同香港人有無錢落袋有乜關係？

畀人徵哂啲稅你有無得著呀
邊撚度帶動香港經濟呀
佢依度超支到仆街其他福利cut返呀

呢啲高鐵冇得賺
搞手只求打個和
大家開開心心去奶共

請唔請老臨, 一日500我都制

慘慘豬

delay都唔耐得過鳩鐵啦，機場起碼設施都好過鳩鐵站

班官起先係最醒
錢又唔係佢比
唔支持起官都無得佢做
做完依屆就可以退休，再等幾年去中資做非執行董事

根本起高鐵本身就多此一舉
廢老都醒唔搭

貴過lays

垃圾高鐵根本就唔係預人坐

不過最撚慘係蝕錢既話都係香港政府津貼？？

仲吹話曾陰權好

個架車係北京/上海黎
中途客多咪要16卡
唔通去到番禺拆走幾卡咩
不過第一日都咁少人搭真係笑話

帶動高官戶口經濟

但佢地當年支持話起

咁轉移視線都得？

個鳩鐵站好快變遊輪碼頭2.0

有無聽過城巴22號線

高鐵係一條軍事鐵路
主要係極速運解放軍嚟香港
平日冇人搭都冇所謂，反正有港豬埋單

運大陸空氣落香港都死....

領展都支持架，不過食個粥要三十幾蚊，食個包又要9蚊

香港人唔抵可憐

3.0 就快出現 叫蓮塘口岸
話唔定港珠澳係 4.0

長途好貴，貴過飛機
短途d站遠離市區，要搭d兜路大陸的過返去，一係on99轉車
俾咁多錢都要攞住件行李走黎走去真係唔多抵屌，平就話姐

話明政治任務佢點會阻止到丫大佬？
無好似689咁踩多你兩腳咪算好羅

呢個屌

你同譚尿盅講嘅野一樣

到底 咩撚野先係 漢奸???

班垃圾高官 幫 北京班胡人滿人 打工係咪漢奸?

定係好似梁振英, 林奠月餓, 陳茂利 咁 賣港 俾班支拿高官公司,
自己就收名利 但就一家大細移民 到移英美加澳 係漢奸???